從來就唔會有政治中立

從來政治都冇中立，政治中立只係一個偽裝，係逃避。

當權者只會分支持同反對，當你唔表態或者講你係所謂的政治中立。其實只會令當權者將你歸類為支持既一方。

就好似6月9有103萬人出黎遊行既時候，港虎既着眼點只會係「即係仲有差不多600萬人支持，主流民意仲係支持緊政府」

所以，所謂既政治中立或者政治冷感，都唔係一個代表香港人不理政治不抱立場既籍口。尤其是我地年輕一代，香港既未來係我地既，唔應該由一班連自己子女都唔係香港長大既所謂高官去破壞我地既未來。

Respect & RIP
616 不撤不散

陳浩天講過，所有問題，都係統獨之分